因病返日休養 Mina@TWICE由母親陪同抵韓

在日本休息近一個月的Mina今午由母親陪同下返韓。

Mina唇色蒼白，看起來十分虛弱。

全程拖實媽媽。

Mina的母親今日陪女兒返韓。

Mina疑似落淚。

經理人代Mina收下鮮花。

韓國人氣女團TWICE的22歲日本成員Mina上月5日因健康理由而缺席活動，其後所屬的JYP事務所指Mina因為突然對舞台感到極度緊張和不安，需要停工接受治療及靜養，不會參與TWICE接下來的世界巡唱，而回家鄉日本休息近一個月的Mina，今午與母親一起返韓。

Mina步出機場時拖實母親，並用漁夫帽遮面，見她唇色蒼白，全程用毛氈包住上身，看起來十分虛弱，身旁的經理人不時拍拍Mina的膊頭以示安慰，而Mina一度忍不住落淚，情緒似乎不太穩定，有粉絲向Mina遞上鮮花，由經理人代為收下。不少粉絲都留言送祝福，希望Mina早日康復。

早日康復
點解唔抖耐啲......
屌你老母JYP

如果養病應該唔洗返韓?
但又好多行李

之前邊post話係癌症

阿南唔好有事呀😭😭😭

大嘅唔食 細嘅都要食啦...
臉青青咁 bb點夠營養

衰鬼 又中point

[第2x個post]JYPE 對 MINA 健康情況及成員惡評者正式提出告訴

歡迎投稿

捉媽媽隻手捉得好緊明明呢d場面啊南成日都見

帶個孫見婆婆姐

上面蒸鬆糕，下面賣涼粉

母子平安

落左仲食乜野
唔係黎做咩
唔洗開工咩

邊個腦細挽蛋姦貢變態🙄

面青口唇白但又著住條咁短嘅褲 show條腿出黎
究竟係咩心態

屌著短褲都唔得
係咪要包到成隻粽咁呀
而家咩天氣呀
何況人地又唔係有肉體暴露恐懼症
著短褲都要話人咩心態

d連登毒撚好恐怖

那個了喔

JYP’s official statement: “Mina didn’t return to Korea for any special reason or schedule. As mentioned before she is resting for health reasons. We hope for her to recover quickly. We will inform you if there’s any updates in the future.”

JYP迫到佢咁 講野冇說服力